希望傾番個砌機plan(比估價我或我自己 price.com 個價)

要求: 2-3500連mon。

重要部件耐用。
靚牌子板，牛，U，最新
AMD core (4代最差果粒係 AMD 3 4xxx? )
底板唔識 (希望耐用)
4G ram 夠，因為可以換，牌子唔駛咁靚
128 SSD
靚牛。

壞ram 同壞U 會有咩反應?
希望幫窮人砌來比個仔讀書。

而家呢代好多細佬屋企冇電腦。

或者mon 我自己二手度買。

我諗準確2500會好D，唔駛比咁大range.

或者 study 下窮人屋企點樣砌部機最好?
例如比細佬1部用哂個P1-6 or S1-3咁。

雜工或服務員系的單親家庭。

咁你成部都買二手算啦3500包mon

呀唔係喎...prixe.com有鬼件砌到2xxx一部

Either suggest or reject me with reason.

kick unlike is meaningless...
You ever assure that your judge to "unlike" is correct?

果D intel or AMD 鬼U，U緊係買大路野la~

唔係做鬼都唔靈

Intel 10th NUC Kit BXNUC10I3FNH i3-10110U CPU/DDR4x2/M.2+2.5/TB3/USB3.1/HDMI/USB-C (DP1.2)/WiFi-AX HK$ 2570

win10開機已經冇左3g ram
開個chrome就用左4g

Might anyone comment this?

入硬件post 問係咁撚難

機都開唔到

我諗住連登香港最多人用，資訊實力最勁麻。

1 x AMD Athlon™ 3000G with Radeon™ Vega 3 Graphics
價錢：$459

1 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 SO-Dimm 2666 Mhz C19
價錢：$240

1 x Kingston A2000 250GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$399

1 x ASRock DeskMini A300 Barebone
價錢：$1,280

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $2,458

牛問題?點改?

得，問題解決~

跪謝~

要display card

笑咗

3000g 有內顯

你唔好呃7頭哥唔食辣椒醬喎...

AMD出名痴住粒 display 夠勁。

買顥示卡送CPU 喎~

同插唔落cpu

唔好呃我7頭哥唔食辣椒醬

自

九龍塘站仲多人啦
唔見你行落去問

[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(235) 唔睇#1無人幫到你

俾埋mon你 1k夠買新野
唔好買d cheap野睇壞眼

1 x AMD Athlon™ 3000G with Radeon™ Vega 3 Graphics
價錢：$459

1 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 SO-Dimm 2666 Mhz C19
價錢：$240

1 x Kingston A2000 250GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$399

1 x ASRock DeskMini A300 Barebone
價錢：$1,280

1 x ASUS VZ239H Eye Care Monitor
價錢：$1,099

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,557

3000買到2手I5啦仲一手3000G

樓主買到假u點算

豆部機去A蛇到交收咪得

BTW 岩岩睇左陣DC/CAR
無哂D 7500 靚機

講緊8G RAM 1050↑ 而賣緊2000左近既機

2000左近咪啱曬OP囉

識玩二手仲洗開post?

可唔可以講下底板點睇?
點解ASROCK 有7百幾唔用得?
感謝

你介紹嘅elaborate
-----------------------------------------------------------------------------
2020 平價砌機list (個個都砌，腦場唔駛開...)
低收入家庭比仔囡嘅座枱機。軟件另外會有人搞。
設計考慮:
* 用座枱，因為而家有個谷歌帳戶就可以連結所有備。
*U用最新高性價比名牌低階最穩定同快
*Ram太平(HKD240)，所以買足料同用名牌
*硬盤用名牌，費時冇哂資料，唔夠用買手指，網存或HDD補充。
*底板壞好煩，所以用靚D。
80蚊砌機包5年，冇得輸。

我戈陣賣7500+張1052 賣2300 包CHECK機包WIN10 都比人殺價

E+望返

真係唔知好彩定唔好彩...970都係2300

3000G 同I5 7500 撼
我真係唔知幾癡線先會買得落AMD既陳年U

樓豬話板牛u都要新呀

3000G真係唔底嘛

得嗰3500仲要包moon仲厭三厭四仲要話人水你 唔係話歧視窮人 但你咁嘅筆直係得咁多野就係咁多野
你落腦場俾sale屎湯囉死廢老

O SHIT

Barebone 包哂牛板箱呀
得2500 仲用7xx買底板

所以OP負皮我又唔負皮你真係好仆街

又要馬兒好

買二手一定買8400
7xxx全部垃圾

* 新機有人保5年，唔駛比人呃維修費。
*細路哥粒U唔駛咁快，唔記得點google display，AMD 2019 diplay 比 i5 7500 勁?
* AMD 新好多，好多配置會更好。
* 買二手野質素唔穩定，唔可以買比好多學生。

部件？ 咩都靚野 你食屎喇

唔係質疑你底板，不過想知多D論點。

Oh ~ Shit~ 比你考慮左， thanks~

vega 3 屌打 hd630 什至 uhd 630

冇比過皮，比皮冇意思，
睇唔過眼咪鬥吊囉
唔駛上論壇做乜9。